今晚開路救理大人 聽日一齊返嚟報仇

全部人安全返嚟
報仇留返聽日一齊報仇 唔該！

救人

旺角反包圍開路救人
聽日一齊做重要嘢呀！！

尖東橋

齊上齊落

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

所有人都與你哋共進退
求你哋一定要保住條命

呢個仇我哋一定會報
救你哋返嚟等你哋同我哋一齊報仇。

希望係Poly嘅手足見到呢個Post
希望你哋唔好灰心住
出面好多人嚟緊救你哋
我明白被困再加上白色恐怖嘅壓力
求你哋要撐住 好嗎

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

三路大軍入緊嚟

啱阿 已係路上Mon住Poly嘅消息我都想喊 更何況佢哋

淨係可以話係五個月以嚟最重要個戰
絕對唔可以話佢係End Game
我唔要見到裡面班手足有事

救人再等齊人報仇 一定一定一定要齊人

即刻去救人！！

和理非唔好覺得係出面救唔到佢哋
人數就係力量...

入poly呀

救人啦

推